有無人好鐘意用呢樣嘢碌腳板底？

有時無嘢做就會擺對腳上去碌 超爽 碌完對腳板底仲會變到暖笠笠

幫條女個陣用多啲

有時碌得快太刺激會忍唔住笑 都幾減壓

香港人壓力真係大

刺激穴道